會唔會/幾時開GME post 5001

阻住其他post又討論得唔開心